# it-tw

<a href="https://tiddlywiki.com/" rel="noopener noreferrer" target="_blank"> TiddlyWiki</a>

* https://finaly-org.gitlab.io/it-tw/ — Pagina_principale — Scuola Horace Finaly — Economia e Società 
* https://finaly-org.github.io/it-tw/ — Pagina_principale — Scuola Horace Finaly — Economia e Società 
* https://finaly-org-it-tw.tiddlyhost.com/ — Pagina_principale — Scuola Horace Finaly — Economia e Società 

---

### Proposte politiche ed economiche circa la possibilità per la generazione della ricchezza della Comunità e dei soldi per tutti.

---
